#  Aplicação Web com Tradutor

O objetivo desse exercício é o aluno praticar a criação de aplicações web com  
o modelo de camadas MVC utilizando Servlets e JSP.  
Deve-se implementar uma aplicação web que apresente um campo texto onde o  
usuário deve entrar com uma palavra e clicar no botão "Traduzir".  
A aplicação deve submeter a solicitação ao servidor, que deve processar e  
retornar uma página com a tradução.


A aplicação deve buscar as traduções em um arquivo que irá possuir as palavras em inglês e português.  
O formato do arquivo pode ficar por conta do aluno.  
Deve-se criar um arquivo com pelo menos 20 pares de palavra+tradução.  
Se for solicitada a tradução de uma palavra que não possui tradução no arquivo,  
a própria palavra deve ser retornada.


O aluno deve dividir a aplicação nas camadas MVC utilizando classes Java,  
Servlets e páginas JSP.
Não é permitido utilizar nenhum framework adicional.  
A forma que a divisão é feita faz parte do exercício e será avaliada.


Devem ser criados 3 testes funcionais utilizando o Selenium:  
* dois testes para palavras diferentes que existem no arquivo
* um teste para uma palavra que não existe no arquivo.


Deve ser entregue o projeto da aplicação web (no Eclipse ou Netbeans) com o que foi pedido:
* em um arquivo do tipo .zip
* o código da classe com os testes do Selenium em formato .java
* uma imagem da tela que mostra o resultado da execução dos testes.

*O arquivo com as palavras deve vir compactado juntamente com o projeto da aplicação web.*

#### Review criterialess  

Será considerado na avaliação:

* Se o que foi pedido foi implementado.
* Se os requisitos funcionais foram atendidos
* Se a implementação utilizou as tecnologias solicitadas
* Se as camadas foram divididas de forma adequada
* Se os testes foram criados como solicitado

